[CARAT] SAY THE NAME!! SEVENTEEN 17 討論區(3) 812香港場

召集連登既CARAT入嚟等睇香港場

SEVENTEEN（세븐틴）是韓國Pledis Entertainment公司旗下的13人男子流行音樂團體，成員包括S.COUPS、淨漢、Joshua、Jun、Hoshi、圓佑、Woozi、DK、珉奎、The8、勝寛、Vernon、Dino。2015年5月26日透過Debut Showcase正式出道，並於5月29日發行首張迷你專輯《17 Carat》，主打曲為《Adore U》。由於成員不論是編曲、編舞和作詞，均實際參與到每一張專輯的製作，出色的創作實力使SEVENTEEN獲得「自給自足偶像(자체제작 아이돌)」的稱號。
團體名字「SEVENTEEN」的寓意為「13名成員+3個分隊+1個團體=17」。歌迷被稱為「캐럿 (CARAT) 」，名稱取於鑽石的質量單位。寓意是SEVENTEEN像鑽石一樣閃耀的存在，隨著CARAT的數字增加，SEVENTEEN的價值也就越高。

成員介紹

HIP-HOP TEAM

S.COUPS

姓名：崔勝澈 최승철 / Choi Seung Cheol
生日：1995年8月8日（21歲）

WONWOO 圓佑

姓名：全圓佑 전원우 / Jeon Won Woo
生日：1996年7月17日（20歲）

MINGYU 珉奎

姓名：金珉奎 김민규 / Kim Min Gyu
生日：1997年4月6日（20歲）

VERNON

姓名：崔翰率 최한솔 / Hansol Vernon Chwe
生日：1998年2月18日（19歲）

VOCAL TEAM

JEONG HAN 淨漢

姓名：尹淨漢 윤정한 / Yoon Jeong Han
生日：1995年10月4日（21歲）

JOSHUA

姓名：洪知秀 홍지수 / Joshua Jisoo Hong
生日：1995年12月30日（21歲）

WOOZI

姓名：李知勳 이지훈 / Lee Ji Hoon
生日：1996年11月22日（20歲）

DK

姓名：李碩珉 이석민 / Lee Seok Min
生日：1997年2月18日（20歲）

SEUNGKWAN 勝寛

姓名：夫勝寛 부승관 / Boo Seung Kwan
生日：1998年1月16日（19歲）

PERFORMANCE TEAM

JUN 俊

姓名：文俊輝 문준휘 / Wen Junhui
生日：1996年6月10日（21歲）

HOSHI

姓名：權順榮 권순영 / Kwon Soon Young
生日：1996年6月15日（21歲）

THE8

姓名：徐明浩 쉬밍하오(서명호) / Xu Minghao
生日：1997年11月7日（19歲）

DINO

姓名：李燦 이찬 / Lee Chan
生日：1999年2月11日（18歲）

音樂作品

首張迷你專輯《17 Carat》

發行日期：2015年5月29日
主打：아낀다（Adore U）
[M/V] 세븐틴(SEVENTEEN)-아낀다 (Adore U)

第二張迷你專輯《BOYS BE》

發行日期：2015年9月10日
主打：만세（Mansae）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 만세(MANSAE)

首張正規專輯《LOVE & LETTER》

發行日期：2016年4月25日
主打：예쁘다（ Pretty U）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 예쁘다 (Pretty U)

首張正規改版專輯《LOVE & LETTER -Repackaged》

發行日期：2016年7月4日
主打：아주 NICE
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - '아주 NICE'(VERY NICE)

第三張迷你專輯《Going SEVENTEEN》

發行日期：2016年12月5日
主打：붐붐（Boom Boom）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴)-붐붐(BOOMBOOM)

第四張迷你專輯《Al1》

發行日期：2017年5月23日
主打：울고 싶지 않아（Don't Wanna Cry）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 울고 싶지 않아 (Don't Wanna Cry)

2017 SEVENTEEN 1ST WORLD TOUR

812港場見

lm先

留明

新post lm 啱啱見到8仲以為自己眼殘

睇番17tv,真係有種睇住佢地成長的感覺，13個人由個間練習室一班少年變成世界偶像，成件事好感動

係我手殘 諗住812打左8

我都係97喎參埋我呀

如果有一日jun退團我都會好心痛

97line男偶像Group

我都係97 kmg同jk都好fd 運動會全日都痴住

今日佢地同mamamoo交換舞台 好正

全部都有顏任性
特別係got7家既有謙

留名

聽講今日舞台有爆炸品勁癲

同mmm咁爽

好似係針住a pink 好恐怖
今日個look好好j

嘩，要睇
個痴線佬仲好似係加拿大，好難拉到

有冇live link?

低清 21:57係17 之後係mmo

唔知放唔放到

我覺得woozi把聲好襯首歌有唔同mmm咁演繹咗第2種感覺
the8把聲真係好好聽好特別

seventeen越來越紅，jun走的機會就越大，佢根本演員出身ge

雙主唱已經痴哂線 好想down mp3落嚟聽

今次打歌都打左好耐。。

好好聽 我鍾意聽shua唱呢啲中低音多過高音

唔會掛 要13個齊齊整整

gb左啦 今日special stage嚟

唔好諗咁多啦
老老豆豆，有好多人都由因為勝澈，淨漢入飯，之後都鍾意咗Jun
佢無論外型，身高同演技(睇返佢野良犬個陣)都完爆中国而家個班鮮肉

知秀把聲真係好好聽

話曬都入圍過金像獎最佳新演員

好得意

係粉紅色既李知勳

個迷弟

想問下個條友個句講乜 講完李知勳即笑

我都想知 個男飯嗌得好用力
佢地應該好鍾意男飯

[size=5]李DK好撚靚仔啊屌 [/size=6]

dllm邊個負皮bbjun

想用size5定6呀你

笑咗出聲

又真係好靚仔 逗號頭

我認我柒左 比李DK電到神智不清

我代Jun仔襟架
sor，我一路行一路睇錯手襟咗

佢老母唔係度搞搞震就好 成日想個仔返大陸搵食

當年行星跑一二三就係身邊好多傍友，喉住佢地返去佢地祖國發展，水鬼升城隍

當年p社霉到咁樣，Pristin個腳薑都會肯13歲就入社咁冒險

顧掂而家啲人先再招人啦垃圾p社

嗚呀我仲未諗好睇唔睇港場

原來係話可以見到佢地 心情好好

woozi見到佢個心情都好好呀

佢地送既禮物 真係好撚貴

氹到佢笑得好甜

而家我都諗緊 17同highlight二揀一 好難揀

點解可以成個訓低左

唔好成日借啲咦賣萌好喎

頂有冇片睇 好鬼得意

我記得我有睇過 但要搵下

之前有轉 世最可李知勳

啱啱上網睇左 要695usd 但韓站真係鐘意送名牌 之前生日都送左一堆

我覺得好貴 呢舊錢可以買到好多野

yes呢段 淨漢捉住佢腳之後就放左係自己大脾

見過kmg個站送好多袋gucci

痴線點解啲站可以有咁多錢

係咁出週邊

有冇買過 有啲都幾靚

上一個post先岩岩睇到有人覆我
想覆個時先發現爆左post
其實我睇開CON 係企位既frd黎 你地講個啲野我遇過我都做過 同人鬧交打架係必有既事
但相比韓飯其實我更唔中意日飯

有心動過 但我始終只想入官週

成日睇呢d片會覺得佢地好高不可攀，好有明星個種威嚴

我會形容韓飯係真小人 日飯係偽君子 架妹最叻有咩事就扮聽唔明扮受害者 之前去影紅毯比個架妹差d搞到我氣都抖唔到

買過一次 係幾靚poster個d精緻過p社 不過真係好好搵 同有d已經係脫左咁出黎回血追第家

詳細

我都係GD港場同17之間揀咗17仔
點解BB次次賣飛都揀我無錢個陣

佢送左好多個心心比我

如果有錢我會睇晒兩場 GD啲飛炒到好那貴

咁恐怖 成日覺得係韓國打交係平常事

如果公售前, 我有錢都還可以搵代購
而家梗係唔硬食黃牛

俊輝: 好眼瞓呀

剪咗頭髮 , 但啲蔭剪得半吋都無

覺得韓妹好惡

好鐘意佢呢個髮型

仲好高大

未訓醒個樣好得意

呢個cover真係好好聽 想撳爆個replay制

我見有啲炒到4千幾 可以去轉泰國了

got7個站姐 邊夠佢地打

身高差

仲有膚色差

mingyu套從林幾時播

不朽的名曲

播完而家紐西蘭個輯就到佢 應該過多兩個星期左右

唔想比人呃呀

個架妹企我後面 係咁推我向前 迫住貼左係前面條友個背脊 韓站姐都係好癲

咁惡死 係咪真係唔夠揪

大家鬥惡囉

不過架妹會做啲陰陰濕濕既野搞到你無得睇
例如玩報串 即使你無心hi到佢都好

睇場con都要顧咁多野 我寧願唔睇

very nice最尾幾句的編舞係幾時轉？有無講點解會轉？

我不犯人 人地都會犯我 企坑就係咁仆街咁麻煩
不過我都係中意standing多啲
坐位比人遮同佢講返仲要比佢鬧返轉頭cls

絲打係咪識韓文 可以同韓妹鬧交

STAR1雜誌相

仲有日本seventeen雜誌

痴線逼哂係同一頁點睇

識啊
其實係佢地講野勁難聽先忍唔住同佢嘈
今鋪演唱會唔知會遇到啲咩新鮮事
希望我有命返黎

kmg今次cb真係好靚仔

要安全 唔好比佢地扯甩頭髮

長頭髮紥個髻會唔會好啲? 紥馬尾都易被人扯, 不過散髮更易夾到啲頭髮
以前講笑咁講, 企坑要著冰曲咁去, 或者之前著好興有窩釘嘅牛仔短褲同鞋, 等啲人逼埋嚟呀嗱

見到隔黎101個post企坑比人剪頭髮我呆撚左
魔高一丈 窩釘既都唔夠抽
其實佢地咩都扯嫁啦
我試過咩住書包比人扯去後面 真係即刻大嗌dllm

DKLM CLS

咁恐怖 韓妹帶較剪去睇con?
睇個con睇到冇左啲頭髮真係痴撚線

點解愈嚟愈多黑暗野

Baby, you are my angel

我都覺佢越嚟越靚仔 以前係覺得 嗯佢都幾靚仔
而家係 哇屌佢真係好靚仔

韓場真係要練好功夫先好去

知秀都抱得起淨漢

好可愛

好撚恐怖

小葵今次係取向狙擊

不外乎聽韓妹鬧人 比人郁手 撞推逼
時間就好快過
不過其實去邊地方既企位都係咁
習慣就好

去返大post睇，原來個仆街係因為人地紥丸子頭阻住佢睇，就剪人頭髮。睇嚟紥髻都唔紥得高髻 戴帽都真係會阻人視線，但可以同人講叫佢除，我有次坐位戴冷帽都被人叫除

幫佢除埋老母啦屌

又會有較剪係身先神奇

其實都係睇人既 我朋友睇左幾次韓國場都好和平

香港應該都和平掛

都係逼架喇，不過唔使打架嘅
我之前係The One等睇過Hani，
發覺香港人就通常唔會真係推，而係陰啲陰啲逼埋嚟，等你頂唔順退開少少，佢就鼠去你原本你個位度，我個次就係咁樣 ，不過我都係幫朋友霸位，佢嚟到幫我[討回公道]，逼咗上去第一排

真係可以越逼越前㗎？我未試過企位 但見到啲人話自己本來六七行 逼逼下可以逼去頭排 有冇教學可以教下我

李知勳真係好正 冧死女

無咁誇張, 我本身係第二行, 被逼咗係第二同第三行嘅人之間,(即我應該被果個人逼到去第三行, 但第三行嘅人無畀位我入,就夾咗中間), 朋友嚟到我頂唔順都唔想留係度就畀咗個位佢, 我就走人 之後佢同我講佢逼到去第一行

寫歌真係好sweet

Jun食雪糕個動作有啲邪惡

攝下攝下可以攝到去前面 不過細粒應該著數啲
咁你有冇見到hani真人

都望到嘅, 不過我係樓上望落去。漏咗講, 我去霸位個陣地下已經無哂位, 係要上樓上。

哥基同Teddy

想做隻狗

幫朋友問下17個演唱會係咪會好難買飛
公售嗰日先上網噤有冇可能買到最貴嗰隻
係咪每個價位都會炒到癲
但係hall10好似唔係真係咁多位

公售啲飛應該就唔多咖啦 因為港站中站都有搞團購
仲有內部個啲 不過快手都應該撳到既
黃牛都唔會少我覺得 因為都好多妹妹鍾意17
hall 10個場細 仲要同大陸人爭

做狗幸福過做人 好想比佢攬呀屌

你諗到乜野

我幫襯果間代購，都話VIP個隻比較難攞，有人同佢買都話可能買唔到要之後退錢，所以要到公售襟都唔知有無，但今日都4號啲代購同團購都好似完

嘩, 10周年皇冠燈, 仲有GD OOAK個環

仙氣

磨人既小妖精

琴日係ig見到係個以前係vip既carat送比coups

別具意義

係咪企位不論1580／1980都好難買...??
1180係咪乜都睇唔撚到

其實團購都唔一定得?? 之前朋友買BTS團票都唔得 要退錢

1180係階梯式坐位唔會睇唔到，
Hall10個場通常啲人首選都係企位，普通企位同坐位可能都襟到，
1980 VIP就應該難啲喇。
係架，站團購係有機會買唔到要退錢
我記得大陸站團購尋日已經daedline
港站唔知，應該都係咁上下時間，因為無論站團購都要公售前就要訂購，內部都好似係。

咬唇

仲有好多呃錢

我發覺首站呢個名好邪，咩團嘅首站都要小心

防彈係因為比d黃牛拎哂 但炒唔起當日好多平飛 嬲到我

都見到好多socalled首站係con之後畀人鬧....
希望唔洗食黃牛啦

其實成日都係咁，dklm黃牛

太多都係掛住首站個名係度招搖撞騙

所以等前一日或者即日買飛可能會有驚喜 不過我又唔敢搏

見啲fan ac屌得最多就係首站
仲有集資搞應援但搞得超級垃圾

17唔敢博 但其實我本身估唔到防彈會炒到咁燶 所以真係話唔埋

之前見防彈即日咁平都有心動過

將香港Army嘅消費能力同承受力當成香港VIP咁係on9
香港BB嘅門票可以炒到咁貴, 就係有好多平時唔追韓星又唔知價嘅有錢人都撲就抬高哂個價

總之抵班仆街黃牛炒燶

VLIVE 克拉們傾聽傾聽5 JOSHUA POINT

1.知秀今天為14~16日的演唱會而一直在練習
2.和淨漢唱RADIO的主題曲，幫忙和聲，結果唱錯了hhh
3.給克拉們做RADIO，做著做著自己要睡過去了哈哈哈
4.淨漢問知秀有什麼感想 突然安靜了3秒，以為是放送事故呢，結果是知秀又要睡過去了
5.結束語，“我的心裡唯有克拉[心]” 淨漢：用這個造N行詩。知秀：我拒絕。
6.ENDING時主題曲配合成功了

做緊直播，但忍唔住要瞓著嘅知秀好可愛

係會拒絕既刷 終於唔比尹淨漢得逞

Shua: 早知唔將N行詩當個人技，表演人體蚯蚓算啦

補知秀對N行詩嘅煩厭, 同表演人體蚯蚓

想問下你地知唔知係信和賣既手燈係咪真

屌呢張 撩死人

Jun好可愛, 明明自己直播但唔敢自己一個講野攬住DK要佢陪埋一齊, 好似貓仔

淨漢：大家好 現在因為沒有很多收聽者進來了
所以我們做的logo頌應該還有很多人沒有聽見 我們再來唱一遍
“暖暖的牛奶一杯 我心情很好 Carat們”
大家好 我是<暖暖一杯牛奶>的淨漢～

kmg去拍泰劇 配音配泰文應該幾好笑

知秀教既頭號教友呢 係咪j到死左

見到咁樣既洪知秀真係好想捉佢返屋企慢慢調教

好想睇漢知，澈秀同圓刷嘅開車文 澈受都好多寫手，點解shua受得咁少

[size=1以前都覺係好受但而家既佢都幾攻 好正 ][/size=1]

我對95line攻受不限, 但shua受真係少

呢排係咁見到嘅大脾遊戲
明明我以前睇茶蛋玩都係覺得「大哥大脾好有力」 , 點解17仔玩個陣硬係覺得有啲

應該係由10:55開始先啱

其實唔係淨漢大脾有力過小葵, 係燦兒對佢輕手
全部人都鍚住淨漢

一直站漢知

透扇真心好靚
應該會整黎812派

日本場有file 好靚

屌見到燦擘開kmg大脾個下好想尖叫 佢仲要即刻遮住自己個度
想親手擘開晒佢地啲腳

其實自己印呢啲貴唔貴

爭啲爆軚

17tv個陣真係好青澀

趴係枱度係做咩事 好想買

爆軚係褔利 想睇

文俊輝個個真係犯晒規

女友視角

懵圓講你好?
哥基又磨牙喇

好似都貴 1x蚊一把 透扇太貴唔會想派

好想幫shua剪頭髮

原來要咁貴 自己印野派成本都幾高

淨漢掙脫唔開燦兒而呻吟
同埋燦兒勝澈對決, 勝澈輸咗詐嬌唔想被彈額頭個樣

係透扇同貼紙(唔係方型同圓型模要佢cut埋嘅話)貴啲, 小卡就好平

希望大家聽朝都買到飛

溝酒飲先最易醉

大哥line酒量都勁d的，圓佑啤酒一杯笑左

唔信圓佑同Woozi酒量咁淺
唔多好酒就唔出奇, 有啲人唔鍾意燒酒嘅味

想問下呢本係乜雜誌

Star1

thx bro

Don't Wanna Cry Part Switch Ver

哥基本質小公主, 鍾意用愛嘅小拳頭
但唔記得自己全身都係肌肉, 孔武有力

佢地啲May姐笑聲

個地方好有回憶

孩子都長大了

睇完呢個再睇返mansae partswitch 好滾動

利申覺得mansae switch得好睇啲
今次好似有啲格硬搞笑feel

我都覺 可能因為首歌本身sad所以好難搞笑
mansae同pretty u個段睇左好多次

mansae依加不時都拎出嚟睇馬dk

仲有孭住個紅色書包既李知勳

屌真係好掛住少年style既佢地

右邊個個係邊個

咦 係咪woozi

係呀我見到係hozi先拎出嚟問

期待佢地有一日少年番

我都睇左一陣先認得出 唔同左樣咁 同埋高左

一定企高左一級嚟影相

WZ: 你夠膽就講多次

woozi永遠係我心中都係最高大既

生日巴士

二米四八李woozi

我之前個username

呢啲巴士有冇得坐其實

無人問起見到個髮色當左係joshua

講起mansae的joshua真係好型啊。。。

我記得

個髮型真係

當時嘅Joshua係外形上仲係走紳士路線

而家變左濃妝妖精咁haha

要西柚頭咁先吸到飯(包括我)
好現實架

衰鬼咁留意我

西柚頭真係好仙氣

有無人覺得vernon個樣開始有d老，鬼仔樣有d唔襟擺。。

唔覺老 係成熟咗 但都未老態出現

我覺得佢好似過咗佢嘅全盛時期

好似肥左，輪廓無咁出

做咩咁大聲

我覺得佢個樣唔襟睇 第一眼睇會覺得哇佢好靚仔但後來諗靚仔頭幾個唔會諗到佢
不過佢呢個頭都幾好睇 我麻麻佢中分

西柚小王子

真係美人在骨不在皮

Coups漂咗做灰色

嘴嘟嘟

好襯佢呀

真係好好睇

成個微博都講緊演唱會啲飛賣唔出 求緊啲飯去

被刺激到咁快出高清

韓國場?

香港呀

隻色好靚 不過都係鍾意佢深髮色多啲

見到好似選情告急咁，都於心不忍嘅
其實關於有啲人覺得1580企位之外遠無咩接觸所以唔想買880同580。其實Hall10真係好細，同埋佢坐位定坐位都對正個台，個設計一啲都唔西架(Arena大係大但因為好多時舞台設計，所以西嘅位有好多)。或者可以參考返EXO二巡港場880，我朋友個陣睇都話個view ok，因為對正個台，佢用半自動影啲相，我起初係以為佢係坐1680度影咁。

其實強如bts,或者mama去到最後都會有平飛，根本一開始賣咁貴係市場技兩黎

唔知今次有無公開活動呢

除咗BB同GD，無見過有韓團無平飛賣

而且seventeen男飯比例好似好低，一定唔會好似bb,gd,bts咁爆啦

Crazy in Love Jeonghan Focus

Vernon仔特別嘅耳語方式

淨漢嘅身形比例真係幾好

佢仲要合埋眼 成日覺得佢要錫落去

右上世界級

我願意日日同佢咬耳仔

佢右下係簽售同飯咬耳仔個段片真係好大發

珉漢

奎順

真係好鍾意淨漢係台上個種游刃有餘, 樣樣野都啱啱好咁

vlive好有愛

mingyu計哂成個kpop界都係top3男神級

9日晚, Seventeen Hip-Hop隊進行躺播, S.COUPS 說"這次的專輯受到了大家很多的喜愛,4週期間都很幸福",珉奎說"回歸之前有一種面臨考試的考試生的心情".
隨後,S.COUPS選擇了GD前輩的<無題(Untitled,2014)>作為推薦曲,他說"聽GD前輩的新曲<無題(Untitled,2014)>的時候差點流下了眼淚,非常尊敬前輩"

在提到想嘗試的音樂類型時,圓佑說"我想嘗試樂隊音樂,中學的時候加入過樂隊社團,彈過貝斯,覺得樂隊音樂非常有魅力".關於音樂取向,VERNON說"喜歡的音樂不會拘泥於一種類型,基本上各種類型都會去聽".

又有呢對

佢地之前介紹啲歌都幾好聽 the8都話過鐘意聽Untitled

圓喵

好想一齊攤

痴到實一實

幾時有中字

出晒汗 好想奶

vlive? 應該聽日就會upload返段片

啲鈕扣到好低

kmg隻手 不得了

大手拖小手

想一野扯開晒佢

臨尾扣番，矜持

我珉佑啊
啊 好開心啊

勝澈真係好痴身
雙崔同珉佑

好想睇佢自己扯開

啱喇，畀我地睇完後先矜持

Hip Hop Team躺放 初印象cut

屌好正

想睇Crazy in Love Joshua Focus好耐喇

P社: 我唔直接答你, 我用例子嚟答

Woozi：圓佑常常喜歡和Dino開玩笑。
圓：“Dino呀 你要是這樣子的話 死都不要想和我用一間房”
Dino：哦(秒回的Dino)
圓：“哥對你說這樣的話 你都不會傷心的嘛？？？”
Dino：“哦（不會啊）”
圓：“今天的目標就是你了”
Dino： 哦 哦 曉得了

似係Dino撩緊Wonwoo多啲
到底邊個係哥哥

Dino仔嘅氣勢

p社近期啲pr做得幾好 之前東昊件事都係
鬧少p社一日

17係咪都要忙內on top啦

寬：我們之前去DM 一群小學生沖我們比心 說愛我們 然後他們看到烏雞哥 說啊啊啊好可愛哦

一會之後我們上了車 燦尼突然說 和他在一起呆一個小時試試（看還可愛不可愛）

大脾遊戲贏澈漢
無視圓
串李老師
Dino on Top

thumbnail係jungkok,但係入面全部都係17仔lol

From Hip Hop Team躺放

圓: 珉奎老是動來動去的
啵:哥你是很熱嗎
葵:我看起來很熱嗎？

Vernon真傳

真係咬耳仔

係97line

呢隻野係咪跟住權順榮畫出嚟

應該照住順榮畫嘅倉鼠畫

大俊在vapp裡說浩浩教他了句話
你說你喜歡大太陽 可是你要塗防曬霜
你說你喜歡下雨天 可是你卻要撐傘
所以你說你喜歡我 我很害怕

屌笑左出嚟
呢啲句子係邊度睇返嚟

小八成日教大俊呢啲MK文學

一定成日蒲貼吧

唔知點解 我覺得好搞笑

大家都覺得p社近期既表現好神奇

如果連YMC都淆, P社就收檔

真係好似姚明

MATCH

我屌嚇死我咩

BAM

Gwiyo

2017 SEVENTEEN 1st WORLD TOUR "DIAMOND EDGE"

克拉們準備好見SEVENTEEN了嗎? 💖💙 如果大家想帶著CARAT BONG和BONGBONGIE去見歐巴，就要留意香港場的周邊了~!💎

圖中的周邊都可以在表演當天現場購買，以下的更可以早一點預購啊!

預購詳情請留意 INSTAGRAM: garlic1010

官方應援棒(含電池)
價格為 HKD$300

名字帶扣
價格為各成員 HKD$100

扇子
價格為各成員 HKD$70

小卡
價格為 HKD$170

海報 (Hip Hop/Vocal/Performance ver.)
價格為各分隊 HKD$180

呢個係當日既官方價定都係代購

南韓第一欺詐師尹淨漢

聽日就首爾場

轉數真係好快 成日諗到橋出貓

我發覺3代同4代團嘅燈都貴

而家啲燈起碼都30000won一枝 不過啲design係靚既

呢個頭真係無敵

如果keep到嚟香港就正

有冇克拉去左韓國場?
有冇現在直播XDXDXD???
而家應該排緊週邊?
韓國應該熱死左

好似有位絲打會去
但而家仲得唔得閒直播
排周邊都幾個鐘

我地無個人海報賣

好自私喎

原來連小卡都好靚
不過無個人都好
我就係因為唔貼海報
所以唔想買海報

有冇小卡圖睇下

[img]

好靚 想要呀

淨漢自從Boom Boom剪短頭髮後，真係愈嚟愈sharp

好靚 雖然我都唔貼poster 全部放晒係衣櫃底 但都想要

kmg個張好電 香港有冇小卡賣

應該有 係photo set嘛

13個solo stage...........我覺得唔係13個都carry到一個solo stage,都係分unit好d

好齊心的17仔。。。

JUN & THE8 - MY I

-----------------------------------------------------------------------

HOSHI SOLO - HURRICANE
-----------------------------------------------------------------------

JOSHUA - N行詩&自我介紹

“用에지（EDGE）做二行詩吧”
에：EVERYONE
지：G…耶！ ！
大家好，我是小十七的GENTLE MAN JOSHUA
----------------------------------------------------------------------

澈漢碩 TALK CUT 紫髮

JOSHUA DK 英文BATTLE

我已經轉咗呢張做wallpaper

著中學校服

Choker Shirt

shining diamond一定好感動

邊part係vocal team同hiphop team

dino同hoshi既solo都好想睇

If I同Habbit

交換左嚟唱

青筋

淨漢最近真係好痴線

無
唱返自己team嘅歌

佢真係好啱淺髮色

Coups染啞灰Tone嘅色就好好聽

Hoshi Hurricane，
到底之前係劇透，
定攞惡搞嚟認真做？

珉佑

之前珉佑Back Hug，小圓個冧樣

個身高？

Coups染咗紅色

做咩?

會唔會太可愛

碩萌

shua唔好喊啦，好樣衰haha

hoshi越來越有大將之風。。。真係可以solo

全圓佑

染得多好傷頭皮呀 雖然係幾靚

覺得真係出到hurricane好神奇 超級型

佢明明平時好似隻倉鼠咁得意，但上到台又勁型

勝澈紋身的意思：

鑽石是克拉
金字塔是三個小隊
旁邊的橄欖樹是代表SEVENTEEN的誕生日（橄欖樹在五、六月開花）

By崔勝澈的親口解釋

有無演唱會d talk的中字

apm有史以黎最爆係邊次?3

DK&Jeonghan - Don't Wanna Cry (Remix Ver) Dance Opening

知秀同淨漢作曲作詞嘅歌, 歌名Falling for you

Vocal Team新歌

Vocal Team - Don't Listen in Secret (Remix Ver)

好Gothic 好正

好聽呀 成日草埋d歌又唔放落album

成段片聽得個一句

呢個look真係好曳呀!!!!

圓順跳Hurricane

Jeonghan & Joshua - Falling for you

Choker shirt

李知勳：其實我們什麼都不是 但大家都把我們變成了主人公

Woozi

2016 SEVENTEEN 演唱会 Hip Hop Team 未公開曲- Believe Me 中字

好想要talk的中字啊，一定好感動

全圓喵生日粗卡

生日粗卡

求片

搵唔到佢打爛琴嘅youtube/twitter ver

有喇

圓佑好似top,好有藝術家的感覺，搞笑個陣又好搞笑，呢個performance應該得佢先諗到

痴線版全圓佑

到底佢地收埋左幾多首歌未公開

圓呀 生日粗卡

jr同aron

仲有ren 融入左17仔睇佢唔到

搵咗一陣先見到Ren係邊

我係數人頭數多左個 佢件衫又淺色 望落差唔多

藍色con+咬唇妝

21號播啦

融入17中

今次原來去科莫多島，睇科莫多龍
原來咁危險刺激
但珉奎話叢林環境比宿舍更乾淨

好大隻
到底幾日可以整到幾亂

叢法個預告影到隻科莫多龍成隻暴龍咁

JUN & THE8 - MY I FANCAM

嘩, 小八件衫

Seventeen Vocal Team - We Gonna Make it Shine

Seventeen Hip Hop Team - If I (Mingyu Focus)

澈秀
係一大堆澈漢同知漢糖入面嘅澈秀糖

Boom Boom澈秀part演變:
輕輕一推 -->搭膊頭 -->摸頭 -->後抱

好撚感動，尋日第一次聽錄音嘅時候喊撚哂
冇諗過會再唱，心心念念等咗咁耐，仲要昇華咗咁返嚟
由出道前叫人期待佢哋到而家叫人記住佢哋，大個仔喇

好想係香港場會聽到

突如其來嘅幸福

補Mingyu叢法self cam link

mingyu真係好攻呀

個站姐好好, 有P白埋Mingyu

淨漢男體化嘅Harley Quinn好正

mingyu隻從林係咪今日開始播?

21號

有無聲氣年底有無cb

奎很聽愛豆前輩兼叢林前輩Hani的話

奎:在音放的時候是大前輩的Hani前輩 在叢林裡就像姐姐一樣對我很好
像這樣表達了謝意

奎:果然有經驗的人就是不一樣
就像叢林女戰士一樣
還表達了對Hani在叢林的生存能力的尊敬
--
隔住個mon，都好似感受到大型puppy嘅亮晶晶視線

對自己作品好滿意嘅Jun 俊刷

由以前唔習慣營業而怕醜, 到而家輕鬆自如

紋身好型

仲未有夫勝寬preview上嚟叫下春

佢啲紋身係希伯來×埃及feel
因為日本場要用就唔洗甩佢(?)

笑得好燦爛

燦呀

好羨慕

摸頭殺

Q. 誰的睡相最可愛?
勝徹：淨漢

老是常營業

【後記】170721 大阪簽售
Cr：pinky【禁all 轉載請註明出處】

Q:shua選擇的Seventeen外貌Top5
A:①Hoshi ②Vernon ③shua ④Jeonghan ⑤coups

翻譯by小妹

SEVENTEEN HIP HOP TEAM Mixtape Vol. 14 - 言行一致 (Concert Ver)

勁撚正

個副歌不得了

Vernon畫到BongBong成隻使徒咁，
BongBong爸爸會喊架

笑咗 明明咁易畫都畫成咁

啵站姐：你好!!!!!!
榮：姐姐你好!!!!!我跟Vernon用同一間房間哦!!!!!!羨慕吧!!!!!!!
啵站姐：^^……對……

©®清晨的地方貓/Letters to Romeo

好過份呀

係我就唔忍啦

好懷念美男Jun嘅黑髮造型

Bling bling眼嘅金Bong Bong
豆豆眼嘅洪Bong Bong
死魚眼嘅崔Bong Bong

我最鍾意崔bong bong

崔Bong Bong嘅死魚眼意外地呆萌

小葵條腰好幼
原來仲未練到Hulk咁

有無人整埋Vernon畫嘅Cony同Dony？

跳咁多舞好難大大舊ga

又要除衫又要遮

兩個人四隻色

士多啤梨同提子，好Juicy
衫嘅顏色同髮型係同色系

佢仲要係遮住個肚，唔係遮兩點

我都好眼瞓

關於囧哈尼的味道，之前有人問了使用香水的成員，發現沒有淨漢。但又聽說淨漢身上味道好聞，所以有櫻花妹專門去聞了

譯：
sign會結束了～
離淨漢君好近TT
果然（他的味道）超超超級好聞啊

應該係沐浴露同Body Cream用埋同一隻味，同日日keep住搽

權倉

大型Puppy小葵

日版小卡好靚呀

勁想要下面個張 團霸同團寵呀

淨漢同3個隊長都有合照

因為淨漢先係真正的隊長

實勢

見到韓國啲人已經收到2期goods好羨慕 我都想快啲收到

小葵嘅健身成果已經...

有無人覺得dk應該都係門面line

+1
同埋Jun都係

佢成日周圍搞笑，破壞哂自己形象

但佢傻下傻下咁又好得意

做咩搞成咁

trading card真係好靚 但冇可能儲得齊

現場啲人係咁求儲齊所以啲卡都唔難換
見到好幾個人儲齊咗，好撚勁

絲打去左睇日場？你有冇買卡

係土豪

有呀 儲夫勝寬

#Seventeen 8月11日會率先來港在觀塘Apm 舉辦記者會，公開活動，歡迎圍觀架～～之後12日就會係亞博hall 10舉辦演唱會喇！

Seventeen 記者會
日期：8月11日 （五）
時間：晚上7點
地點：觀塘APM

7點，收工狗衝去APM

七點先去仲入唔入到apm
個日要返工呀頂

我放5半，希望到時頂樓仲有位啦
intern請唔到假

頂樓要帶望遠鏡 我都睇下請唔請到假先

啲人應該朝早就會去

希望有mon睇

一定好逼好嘈

右上角，實物佢地首爾場encore著個件就係
again，日本件應援tee又同我地唔同

原來呢件就叫應援衫!

170724 簽售會後記
Q：看你常常在咬成員們 你覺得哪位成員最好吃？
A：都不好吃 因為本來就不是因為好不好吃/味道而去咬他們的....

-해보-
©®sorachim61/3733_5

圓喵同哥基澈都好鍾意咬人

佢放左淨漢張相係電話後面

好似啲bb 鍾意既野就放入口
btw你個名

之前珉九back hug知秀就係擠緊知秀啲肌肉
其實可唔可以唔好咁大隻, 咁淨漢攻唔到

唔制啊。。。。。11號去左旅行啊屌

依家先發現原來17係連登有post
大家好 我本命係碩珉

一齊追17

歡迎

sad bro我會J埋你個份

我個名係我本命 跟住默默爬牆爬左去崔勝澈到

絲打諗住幾點去 我碌ig見啲人話朝早8 9點就去

佢唔啱大隻呀 斯斯文文著shirt個啲style最襯佢 求下佢唔好操大隻

痴線我打算6點左右到就算
係3 4 樓左右離遠睇下

呢張真係冇得頂

尹斗都係我最愛 但佢地位比崔勝澈動搖緊

呢個look好正
一操厚左就係另一回事 好怕佢著恤衫但都爆肌

我睇ig啲大大話12點去已經係遲 一定多人到痴線

被拒絕

唔准操呀 一個都唔准

我真係唔想用咁多個鍾係到呆等
遲咗咪最多去睇下mon

wonwoo: 放空....

膊頭窄而去操肌
唔好變知秀hulk

dk好得意

圓個樣-->

好想做淨漢隻貓

800日啦

twitter堆相都好靚

wuili woozi呀

其實我覺得呢首歌唔好聽
不過首舞幾趣緻

Coups已經染返黑髮

黑髮真係最好睇

Coups塊面真係瘦咗好多
吸血鬼兄弟珉澈

好想篤佢塊面

泰國保安

想要佢多啲肉

kmg呢個妝真係好正 好誘惑

如果佢一笑，露虎牙出嚟又好俏皮，有種可愛又性感嘅Bad boy feel
極危險

虎牙好圈飯

人鏈 不過好似唔係好多飯

Don't wanna cry Remix Intro Dance
DK同淨漢都好勁呀

佢地台上跳2分鐘，背後真係唔知練左幾耐，仲要係教都無得訓咁練，係carat面前仲要懶精神懶活潑，好心酸

最接受唔到淨漢變筋肉人haha

佢嘅身材都好似幾結實喎

佢地係連一啲本身無舞底或者手腳僵硬嘅成員，都練到刀群舞，真係下咗好多苦功

佢係鋼條型 如果大大舊就係金剛barbie

佢地啲刀群舞係齊到第一次睇以為十三個都好有天份

仲要應該用力嘅位都幾準確，13個人要執幾多次先會做到咁，仲有佢地啲隊形同走位

bangkok

成個氣質會唔同咗

隊型同走位真係 好鍾意睇佢地啲編舞因為好多變化 好豐富唔會悶

戰隊又出動喇

呢方面人多真係有優勢

泰場啲飛好靚 香港個張

啱啱返緊工 睇唔到佢地

一日仲係快達票同城市做票務，就一路都會係咁。

是說今天屁社好像又發了公告，警告站子

圓圓站子PROOFER唯一一個第二次了
之前，很久很久之前的第一次發公告警告
當時造成了飯圈的驚慌，第一次有經紀公司把站子寫出來列出警告
然後這次又出來了

屁社果然就是不同凡響

補充：他們是在公司禁止的地方拍照，或是拍到護照以及身分資料，其他在機場基本拍臉是可以的喔！

～DOTO

影護照真係唔可以接受，已經係私生嚟

有時係貓相，有時係狐狸相

Vocal Team We Gonna Make it Shine (Diamond Edge In Bangkok)

腰

呢個角度真係痴線

做咩鳩?

小葵

笑到收唔到聲
個仙女座應該係作主題曲個集?? 好想睇番添

原來話心靈感應，問五花腩係咩，勝寬捉住自己個肚，好可愛

好可愛 最鍾意佢肥嘟嘟咁

[SPECIAL VIDEO] We gonna make it shine 2017ver.

Girl, put your records on, tell me your favorite song

洪知秀的小日光
今天 21:24

170806 귀대귀대
說起了練習生唱過的歌曲 知秀說是Corinne的Like A Star
(在出道前影像和淨漢合唱過)
然後其他人就讓他唱一句
知勳就「克拉們可能不太知道 但SHUA個365天都在唱這首歌給我們聽」
所以知秀就換唱了Corinne的另一首歌Put Your Records On
雖然只有一句但聲音真的是...ㅠㅠ

圓：我最近很愛幹的一件事讓嗚嘰
幫我唱我唱不上去的音域的歌
寬：幾乎就是直接指使他唱了
圓：還有滿足感的
--
知勳說we gonna make it shine的影片
是在練習生的時候常去的咖啡店拍的
很神奇的是 三年以來一點變化都沒有
的確是在800日那天拍攝的
做Vapp的時候很想說但不能說ㅋㅋ
--
寬：我初中的時候唱了壞女人
然後被上傳到了網上
我還因為那個有了一點點粉絲
說我是濟州島的歌神hhh
勳：呀你別說了別說了

同坐係度同人影相無分別

友誼腳

港場全場應援
5 days to go

這是我家的貓, 你有見過嗎?
無事, 就是覺得他很可愛,
想給你們看看

SEVENTEEN總隊長崔勝澈生日快樂

[17’S] 為了迎接隊長nim的生日 集合各地區代表們小十七會談的小十七們 >ㅁ<

#今天_生日 #愉快的_隊長 #在晚上_生日_Vlive #庫斯呀_生日_快樂 #成為了_SEVENTEEN_的成員_非常感謝 #穩重的_隊長

點解我會覺得好似APH？

生日粗卡 啾啾啾

所有成員為小酷寫的生日祝福

淨: 勝澈啊 辛苦你來到這個世界 一起吧kk

刷: 澈啊 知道我愛你吧 我真的很尊敬你 做隊長真的不是件簡單的事的啊555愛你❤

俊: 祝你生日快樂啊 勝澈nim哥

榮: 希望8月8日能成為過著特別平凡的日子的勝澈nim就好了 要一直健健康康的 Fighting

圓: bro 8/8生日 真心祝賀 2050
勳: 這麼快就是一起過的哥的第7個生日了 ke~一生一起走吧!! 祝賀祝賀!!

八: 就只相信哥了 雖然會很辛苦 會一直陪在哥身邊的 之後也一起吧❤

葵: Happy Birthday~ Brother~❤

碩: 我們的Leader!! 一直很感謝 感謝你成為我們的隊長!!

寬: 幾年來 作為隊長 大哥 一直帶領著我們 真的很感謝55❤

啵: kkkkkkkkkk又要到哥的生日了kkkkkkk祝賀哥啦 演唱會好好準備加油喲

燦: 祝賀你呀 哥

小酷寫給自己的生日祝福
要成為一直無愧于心的人!!!❤

寫給克拉們的話
致美麗的我的"你" 能夠一起迎接生日 我很幸福❤❤

Cr. 1 s.clair
Cr. 2 站澈漢不解釋

有冇人一齊去apm個記招？加我tg: 唔想自己一個去

幫絲打推一推

多謝你
我再推一推

我都去 不過我打算淨係路過下算 唔會留哂全場

幫你推

校服黎啦
李知勳個頭好似P過咁

wuili 知勳尼真係好乖仔

佢地仲會唔會出街買蛋撻。。。。好想見真人

可能會去拍going seventeen都未定

知勳染咗紅髮

啲髮色輪流染, 連染髮劑都批發
佢地係過緊嚟, 定已經到咗香港?

好似係過緊嚟

原來到咗啦 咁早既

一路睇預覽, 一路內心都好激動

勳呀勳呀

雪兔哥哥

點解我係死圖既
得Vernon dino先係我弟弟

repost

就嚟變咗姨姨飯

恤衫露鎖骨，袖長過手，露腳棵，取向狙擊

勁多人仲有啲人係咪都尖叫咗先

想問下係圍欄裡坐凳個班除咗記者仲有乜人

係現場，睇緊mon，一句都聽唔到17仔MC翻譯講咩

我都係 有一下聽到mc問17鍾意乜歌
下一秒又聽到 已經走咗

默默留下一班可愛既頭頂放送

係咁嘈嘅環境，佢地又無得揞住對耳，陰公
佢地講廣東話剩係聽到「大家好，我係___」，個名被尖叫聲muel咗

我連大家好都聽唔到
全程唯一聽到就係我啱啱講個句

唯有睇返apm放上fb段直播

少女 vs 直男癌

有冇巴絲一齊送機

幾點機

未知 留唔留tg傾？ 好想送佢地但係身邊冇carat

官方周邊兩點先買真on9，
網上訂購咗係邊拎都唔知，
講話一點，有指示，都搵唔到

我12點幾開始排，排排吓發覺條隊有啲人唔係排周邊，又唔圍欄，無指示。啲疑似工作人員縮係賣周邊果個位，果個位又係無指示邊度排周邊。而家係1樓lobby打哂蛇餅，唔明點解唔係返地下，排隊都多位啲，好撚鳩

而家已經就嚟3點，條隊無郁過，我仲未攞上網訂支Carat Bong，網上訂嘅周邊剩係去到4點，on撚9

好似次次17啲活動都有啲on9安排
好心佢地收咁貴一張飛 就請多工作人員啦

我應該不了 巴打你加油啦

搵間好啲嘅主辨啦
2半先開賣周邊，4點前要攞carat bong，企位最少要6點前入，時間勁趕

唔知係即晚走定留多日呢

屌那星，已經多人，仲要開咁細冷氣，亞博

拎唔到都唔知點算

我都想知 官方有冇講

連網上買咗攞都打緊蛇餅
問官方周邊攤位係邊度攞，又話唔關佢地事

唔關佢地事咁關邊個事

冇得去睇
大家陣間po多啲相

同求，睇con的大家辛苦哂，排足成日企足成日又唔敢去廁所，過多幾年真係想睇都唔夠體力應付

同意呀 依加真係陪唔到班後生既癲

Agger 我見去記者會個啲凌晨三點半就去到 睇見都覺得辛苦

啲妹豬係又叫唔係又叫 逼到呢⋯⋯企去後面算

我琴日apm都係咁

twitter同ig都有好多片睇 啲人睇con睇得咁唔專心

啲人可能場場都追 同一樣既睇十幾次

咁咪要等足十幾個鐘 我真係老啦唔捱得

如果係咁既好羨慕

睇企位都係後面最舒服 唔洗比人推又可以跟住佢地走

係，好正
Vernon同Mingyu real nice

好想去 btw藍絲嚟

應該留多日 好似唔係即日走

啲實q捉人錄片，捉到係阻住其他人睇
圓佑嘅Joker無咗，同中學情境劇都短咗好多
Rock同Chuck連住好正
如果香港嘅con可以長啲有3個鐘就好喇

我只係想靜靜地聽vocal time 唱歌
然後1004冇乜點行去a有啲喪

係喎Mingyu real靚仔 以前一直get唔到 親眼見到真係不得了（？）

Shua同Mingyu咁啱啲排位都係block a，淨漢比較少。佢地真係全員神顏。 Coups同Dino有讚過張聯應手幅。 睇演唱會最怕係又嗌唔係又嗌

仲有小八同俊輝都惡搞中國有Hip Hop
「你有freestyle嗎？」「我覺得不行」
小八rap完，俊輝就唱喜歡你

我愈嚟愈覺得佢啲陰係佢自己唔肯剪

一pat草咁

做乜無啦啦咁多站姐休站

又咩事？

我都見到香港啲ig站好多人都講緊有野發出咗
但個撚個都唔講乜事

唔怪之得冇人po過啲機場相啦

係咪p社一野block 咗好多大站個件事?

唔係嘛又黎 ？！1004好幾個都休左啊
[member]見到幾個原因 話去左追wannaone //同尋日香港場（?［/member]

[member]轉載IG :
今日rest左嘅站 有14個以上
原因:
機場保安+屁社職員推站姐
站姐
屁社職員性騷擾/非禮站姐(ex. 摸鎖骨 屁股

Rabbit in daybreak同Into my eyes都有

琴日係concert 搞人個個woozi站??

係韓國d fans先會睇到自己咁重要

韓飯係世界最on9既韓

但如果真係性騷擾同非禮都過分

the innocence好似del埋個twitter ac

應該唔係第一次，或者同P社仲有其他argue

健在喎，嚇死人咩

唔知點解啱啱用手機search極都search唔到個站 sor
但文俊輝本身都少站 仲要rest左幾個

p社可唔可以生性 就嚟趕走晒啲fans啦

[member]
連登好似食咗我個cm，再留過

事緣有香港克拉公開指控被酷吧吧主打

一石激起千重浪，燒埋去支站集資同聯應，Scoups生應，佢自己嘅屬性個疊。於是酷吧吧主回應

吧主同行友人嘅講法

其他人質疑

想問下睇佢地個樣大概幾大個到?點解可以咁冇品
小學生都唔會咁賤啦

concert 個時我見到好多港站執到野都上網同人講 叫人去拎番 而唔係自己袋走

我睇完得一個想法
屌呢班人都幾小學雞

有多時飯圈啲argue用外人眼光嚟去睇，係會覺得好on9

同埋大家買韓站嘅嘢真係要小心
我買咗vernon monoclassic本pb嘅sale stock
兩個幾月 個站姐一直話追行程好忙唔得閒寄俾我 宜家好淆最後都收唔到

同埋大家買韓站嘅嘢真係要小心
我買咗vernon monoclassic本pb sale stock
兩個幾月 個站姐一直話追行程忙唔得閒寄俾我 宜家好淆最後都收唔到

Sor以為send唔到

聽到都唔多安全咁 收唔到又唔知點搵番佢賠償

呢班人講得幾啱 要人道歉之前反思下自己啲pk野先啦

利申9up

訓醒就有咁多花生食

咁緊張

慢慢食 幫你節省番個午餐錢

睇個con啲人性陰暗面出晒嚟

呢條友都係短短幾個鍾搞到咁多人 都幾叻下
唔知17仔會唔會知道佢啲站係啲咁既人呢

要睇下啲仔淨化下心靈

嗚雞表示小委屈

幫自己整到個咁好既下台階呀

個個演技都係影后級

膝撞接住攬腰
霸氣八爺

珉澈直播

想幫崔勝澈剪頭髮

呢個好笑